香港警察去到呢一步 根本唔係為政府 為中共 只係為左自己

佢地屌政務司，踩中國旗，屌中國官媒唔需要佢地搵愛國愛港人士，去到今日屌埋新移民
其實佢地只係怕打輸呢場戰，會秋後算賬炒人，無面，人工變公安。
佢地呢種自私係絕對比擁護當權者更恐怖

推

【拆炸彈 有片】懷疑 警察扮示威者 破壞車站

其實政府而家跟本控制唔到佢地

求各位幫幫小弟推post
[重開]係時候重整下再出發

香港已經完全無法治，警察變黑警，黑警變軍隊

不過佢哋驚元朗圍村佬

擺明為自己架啦
點解要用私刑? 平時受得上級氣多, 咪搵示威者出氣
點解要瞄準人地頭部射擊? 反正你地都追究唔到
跳樓 / 浮屍果D更加唔洗講
佢地而家D 行為根本同納粹黨軍人冇分別,
政府都係同佢地一擔擔

人權就通過
d黑警就帶哂面罩
你話唔係怕清算做咩蒙面先 死黑警

[正視聽]武裝恐怖份子於全港各區綁架香港市民

一向都係為自己

一撚早已經覺得係
根本人權法都制裁唔到班撚樣
係有用既
班狗仲會咁撚離譜咩
人權法制裁既都只係班膠官
班細既根本唔會理班膠官點講

但班狗太天真了
以為輸左先會被清算
所有mon po狗睇撚住啦 你地贏輸都會被清算架傻仔

今日佢地想扮野
應該真係驚美國議員嚟左監察

一早就係....
你覺得佢地曾經有過崇高服務市民既理想咩

其實最唔想件事完嘅係班狗
成件事一完 贏輸都好 佢哋一定變condom
除非變成實際意義嘅軍政府
但我估完之前老解就會出黎壓場